狗入私人地方亂打人亂開槍係好嚴重嘅事

狗確實可以按之前所講嘅情況進入私人地方，但目的只可以一個，就係拉指定嘅人，而唔係：
1. 突然入去調查
2. 亂咁向私人地方內嘅其他人，例如行過嘅市民，採取任何非法拉人行動，圍毆，非法禁固，惡意起訴。

所以而狗嘅行為，擅自闖入私人地方噴胡椒噴霧，漫無目的打人，呢啲行為已經係犯法。

熟識法例保護自己，唔怕俾狗撚到。

當有狗入去私人地方，要開大聲公 叫

*呢度係私人地方
請你立刻離開
repeat *

然後話比身邊嘅人知

屌 仲講法律？ 講武力啦 屋企有冇生果刀呀 佢地條頸冇保護架

仲離地撚未認清現實

無後果既野，點解唔做

公民黨呢

D狗咁鐘意講法律，我想講咪比佢地撚到炸

不如，搵辨法申請禁制令，既有法律應該易？

佢套法律係基於把槍既 冇辦法 佢真係大曬
依家佢up兩句就闖入架啦 唔到你唔比佢大到

巴打幾歲? 睇野目光咁小學生既

有幾小朋友啊，呢D係律師觀點黎

晒撚氣啦今時今日仲講呢D

拉到都告唔入

今日塔利班記者會咪話可以入私人地方，咪撚比佢大到，要有特定條件先得

要呀 而家道理係我地果邊

Now 新聞 Nov04 2000 爆炸品案文件出錯撤控 警方立即再拘捕

樓主係咪弱智